\newHymn
\FirstLine{Salve Regína, mater misericórdiae}
%\JustHymnNum


\HymnTitleit{Marian antiphon for the rest of the year}

%\gresetfirstlineaboveinitial{5}{5}
\gregorioscore{gabc/salveregina.tex}
%\gresetfirstlineaboveinitial{}{}



%\begin{verse}[\versewidth]

%\FirstVerse{S}{alve} Regína, mater misericórdiae:\\*
%Vita, dulcédo, et spes nostra, salve.

%Ad te clamámus, éxsules, fílii Hevae.\\*
%Ad te suspirámus geméntes et flentes in hac lacrimárum valle.

%Eia ergo, Advocáta nostra, illos tuos misericórdes óculos ad nos
%convérte.\\*
%Et Jesum, benedíctum fructum ventris tui, nobis post hoc exsílium ostende.

%O clemens, O pia, O dulcis Virgo María.

%\end{verse}



